eva係唔係神作就要問 鋼練係咪神作就不可質疑 連登仔又加一分

活在平行世界的連登仔 果然係高質

我地鋼鍊不嬲都高汁過咩伊化
淨係真理之門個意境已經高層次過啲咩求其改個宗教名嘅屎逃

駁唔駁到

但個作者係納粹支持者，都算一個癡線佬

仲有呢D乜鬼等價交換、借屍還魂的野，之前都唔喺新鮮野啫，而且又玩魔法陣都唔喺太新潮。
都係果句，創意同手法贏咗啫

唔喺賣花讚花香，
實在太多所謂神作動漫，
個概念可能只是來自某些冷門舊作品(特別是特撮片)的一些唔起眼設定

我都係納粹支持者

借歷史材料發達咪又同高達eva同一個lv啫，不過如此！

唔係好get你講咩

咪正如eva用宗教符號因為「好撚型」一樣，咁算咩特別？？

如果eva係用宗教符號先神就唔會係而家地位啦

神係一件事。
但 抄 都比你好明顯知道係乜既，
咁呢個創意分就非常遜色啦屌~

呀仲有，
呢啲人好明顯知道特撮片比動漫更小眾，
聰明的觀眾又點會咁易篤爆到佢地呢

佢係本身有一個好完整嘅故事同設定 然後個影像嘅表現模式就借用宗教符號 咁樣會唔會易明啲==

好有井語feel

係
真係唔係好明

佢自己都話用現有的野「好撚型」，
有咩易唔易明。

都係果句，
知多啲作品，
會發現神作也會不過如此

睇多啲*

on9 eva都唔係靠D 9up好睇 都係睇個毒撚主角掙扎咋嘛

其實邊方面都無咩嘢挑剔 而家淪落到要畀鋼練粉問有咩好睇

性質不同不能比較

Ching點睇lain

扮能晒嘢吧

打算開po
死亡筆記先係真正神作
有無人有意見？